認真一問，假如個市跌30％，會買咩優質股？

All in tesla

Tesla跌左差唔多30%喇喎

tesla

TSM

Tsla跌多1倍跌60%

bidu 仲有冇得升返? 明明國家隊咁勁

ZOM
DFFN
下個世代 係癌症完全治癒

連A股都跌到仆街
邊得閒理美股中概股

真

2800

優質股

NVDA 有增長而且價算合理

識野，有買貴，無買錯系列

不了 橫盤咗成年
買契媽唔好...

TQQQ

蘋果係唔係垃圾

TSM 呢

過多幾年到左物理極限就唔會再有發展空間

FUTU

咁講人類文明都無發展空間

Tqqq

SQQQ

ZOM, 寵物救星。
DRMN, 地球救星。
唔重倉都應該揸少少。

Drmn係咩？

sorry, 打錯DNMR先岩

打9錯咗, dnmr先岩

BYND
真心覺得新類型環保概念股
遲早有政策會加持

人類文明有發展空間
但未必一定係tsm

有咩公司係超物理概念股

買臭雞

1137

冇 就算有都會係tsm 同其他公司研究量子芯片，都九成係科技巨頭Google 同Microsoft

製造過程唔環保

買0823 領展房地產基金

我句野好難理解咩....
tsm係一間代工公司
佢既產品係硬件
研發到1nm會到達目前物理極限
當然唔排除仲做到再細啲 畢竟科學每日進步 但一定係會越黎越難 更唔排除有一日會有新既製造技術會完全取代
相對面言呢隻股票發展空間就會細 唔會好似上年咁升100%

唔係講緊其他股票超物理概念
但係係應用層面上可以有好多開發空間
例如AI，自動駕駛，VR
的確要晶片支持 但係仲有大把可見既上升空間
所以呢類股可以升好多

005

Dis 首選 sne nke 純粹我鍾意

市跌30%咪有超特價tsla

RACE

大把oncology公司啦

Zom手足

Dm mp

Amd

700 nvda jd beke

依隻野唔撚識郁架，停左牌佢算啦

利申持有

跌到700等600
600等500
500等400

DIS

有mcu

PLTR

咁產能呢，佢只要keeps到個quality 同增加製造力，市場重有好大，佢e+產能不足。

即係呢幾年可長期持有

其實GME先係最好嘅對沖工具 無視大市走況升緊5%

tsla自3月以來月線圖第一次低過上個月個低位

呢隻垃圾，當初就係買左佢橫左成年（升左丁屎咁多）
跌就跟跌，升就唔柒升，屌佢老尾

都唔知點解會橫行左咁耐

明知會跌30％, 點解唔入定啲熊仔

講緊正股直接持有

Arm 單野拖住左個價

小米

芯你老母

晶片

晶片 芯我老母

7nm同5nm都有講過

never say never
一百年前睇今日既野好多都超過左當日認知既物理極限

SQQQ 如何？

DBTX

買 標普500 ETF 長揸

你既宏觀物理學已經到咗極限，係時候到量子力學發揮既時候

過幾年再算啦

走啦 臭雞唔值得留戀

契媽好快玩撚完
wall street condom
過幾年捧第二個呃你班傻尻

DKLM
DNGH

1nm以下唔係因為難整而整唔到
係因為1nm以下會因為量子穿隧效應而令到塊野用唔到
所以1nm係極限，無得再細
除非轉用碳基材料

利申：唔識，聽人講

多舊魚
財經台就咪撚咁執著啦